英超歷史神射手top10

Owen

Lampard

嘩屌原來朗隊咁撚勁

舒曬

Drogba?

acole 左閘都入咁多

林伯入球真係好穩定
踢中場可以排第4

104 球
入球率不嬲唔標青

折射+十二碼 係人都入啦

冇c7

係咪我真心

識波

係囉，費迪南打中堅仲要停賽1年都排第9, 勁